呢隻橙汁好好飲

係香港試咗好多隻橙汁，好多都加糖或者冇橙味
呢隻真係no added sugar，仲要唔貴

邊到有

百佳

誠哥超市有售

有冇sweetener? 有冇Syrup?

??$

你點知無加糖?你驗過?
定係金舌頭?

酸？

好飲咪得，理得佢add唔add sugar

只會自己搾橙汁

幾銀

飲完腸胃炎？！

唔係

落鋪買900ml $4x，上誠哥網睇$29.9

咁貴

酸唔酸？
鍾意鏟汁但驚飲完肚餓